比間垃圾公司昆鳩錢

話說小弟不久之前買左一架航拍機。
寄到嚟發現4個摩打入面有一個function 唔到。一飛就失平衡墜機。咁我就同番個代理講啦。

我要求佢換過架比我，畢竟佢講過7日內有壞包換。

然後佢同我講架機花左唔換得？！
咁架機本來就係壞嘅。正因為佢壞左，咁飛嘅時候咪失平衡，最後整花左。

而家點好

聽日十二點前比到一個你滿意既答覆
Ching你串左少少

post張無cover嘅cap圖先

因為間公司已經拖左我成個禮拜
我冇辦法先咁講

比人呃仲要幫人遮名唔昆你條on9昆邊個

佢比左答覆你
就係維修

請問神樂bb(會員#63950)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幾錢?咁撚廢
衰過淘寶